再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

我

Me

屌 有1002

你就蠢

買三重冇咁嬲

我了

4重可以買1$注 最小買24$

+k強項

拖膽好貴

正皮贏大錢

嘻嘻我每場都會例飛買24

1278

g

原來將男咁靚女

得返300mb捱到12點

唉 不要說了
計劃緊玩埋三重

陳瀅講野個嘴唔郁的

樓g

今日馬仔羊緊二千 收唔收手好

Gllm

你收手啦

正皮

拎500推

收到

泥足深陷

呼籲各手畜及時抽身

控制注碼 切忌心雄！！

1 3 8

善妹勁

啱啱買左二千2p 差d無左心跳

lm

0030大波

Momo is g

收息？

chen yang?

有人比7p 我

....

chen yang is g?

yes

腳

no!!!momo係女神

小心呀

女神

邊隻膽

大6拼音
唔係chan ying

234

mo fd do

未諗好 我場場追1 上場一唔追就w

不了 靚湯>chan ying

潘 不了

系 我撐西面

樓主唔係唔買嘉琪咩

頭先隻x感去盡

你唔緊要 可以一注推10k

唔拎佢渣膽

1 3 4>2 8
四重

同問，得返10

Wa jai, why not both?

真 女神

1 3

9p

1p

138

3->1,8,12

同哂路

跑完啦？

147

支持kaki

now開閘

支持4號

利申無買

樓雞沖呀

Kaki沖呀

樓主聽緊？

買唔切1p

😭😭

8423

旅程愉快

買左$10 1P，大大力gel

🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂

跑咩

跟左的人有福了

8 2 4 3

第二場都係呢4個no.

肥仔同程入位 有諗過

買左10$win

潘狗真係好廢

潘狗

實力飛駒隻馬夠快都無用...俾萬事欣頂到仆街...

針

又豬🙄 真。唔玩

四重要左1膽

+k第二 點解唔信佢

潘狗 針

走隻4出黎做咩???

唔買馬都知佢廢

手氣差到 3連p都無

陰公
利申無入錢賭

kaki ho ball..
但我無買

赤到仆街

勁撚慘

???黑人???

nick young.jpg

就係你隊爆人條三重彩

尾場重心 希望贏

翡翠福星㡳火翡翠紅星個fd?

想知

wamt g

我唔識馬亂UP架渣

呢場有隻冷馬幾鍾意 我睇多陣先

君悅灣?

十號

跑完喇。。。。

怨婦mode

再冷啲

你好好笑

11？

2

又未至於

冷到

頭先打左幾個乞痴 原來咁多人搵我

ching six horse

痴線 打劫 40倍開始架喎
再落就唔值搏

871 三重彩？

唉你食屎啦

戰神

加埋柏寶ok?

警告你呢場唔好頭馬打劫埋我注騎豬

幸運號碼 8 5 3

盧蛇約炮

希望然 入1000得番380

睇錯左

我想佢約我.....

我識係識呢隻 嘻

4萬6四重

嘻乜鬼

你唔係羊左1500架咩

岩岩買左五舊 今場買左七舊

尾場係咪要好加加?

周杰倫topic 都無人

就係個三只？

嘻

我買左了 你睇下其他巴絲打

跟你買位置先

係呀 我1w3p
1膽2腳齋賭正q的

有飛先買 頭先隻1回飛影都無埋

8 3 1？

尾場1 3 4
拖埋6 12
買4重

Esis six ma

？

如果想跟 有飛先買 回飛就細注啲

落到20幾倍

1 3 7

7》138
輸左針

7未出過頭 大熱門 都想望下佢咩料

點解要拎潘做膽阿...
仲慘過買角細練心

無飛..未有燈

後悔緊
潘狗尾場加乘

屌
好驚潘狗
衰過幾次係佢到

有得去唔去 拉撚住sin

6p

7請你一定要無w

不了

隻6包尾

潘比人燒緊

隻6好後

3 12 9 4

3 12 9

9咁冷

3,12 50倍

又豬幾舊 針

不賭派又贏

200》30 -.-

屌你雷拉 輸撚哂 騎師王都輸埋

賭馬輸撚左300

好野 可以改名-5500

上場輸曬 不賭派

嘩隻9 200倍

玩馬加埋應該豬成千

又豬200

ky又然

已經係小注

allin左雷神騎豬 輸撚哂

冷門

ky又贏

鳩買輸80
要度波了

結果今日輸小小 慘

多謝ky,跟左

豬緊5000
有無回血水

賭馬真好玩

嬴到仆街啦

豬馬鼻

3 12 條正q 痴撚線

本身半起機

玩緊輸撚左二份一 又要再黎過

有補4,9位置Q，差d

我老豆買左50蚊正q

好似同路

我用左周杰倫topic
讚我

郭能去馬日，頭先8倍都入左

50倍 fat fat

fku

ky又中！

以後玩馬斬手指了

(戒馬)

我有冇搞破壞？

尋日羊又豬返一半

難賭到

追唔返3K 都唔玩馬 癡撚線

樓主，頂級，超卓！有$$$贏！

要報驚了 消失左300$

頭場典睇

sae

睡超角大

同ky同路揀到6號 我已經好叻 嘻嘻嘻

埋單打和

咁好

度條過關定走地容易撿錢。。

買左咩

輸撚7哂。。。

Genk已買

第5場中晒3隻
後尾輸返 三重彩

今晚有冇水跟，馬豬哂

我豬一注 今晚追

屌你點估到隻9
好彩買左3p回返血

我都豬幾舊 今晚追

100000000

你們玩唔玩走地 玩我就起床gun 黎追了

我想玩

沖完涼睇下有冇心情度球

小妹不了 琴日飲酒飲到三點 今日番工想死

度啦

等你水牙..快手D啦臭G

Where is lolo?

針左

Ore 角轉左水位？

豬左幾舊希望今晚跟你地贏返

馬會慈善機構

今日要一齊羊了

派一百比我

屌你惠母 d馬無性架

今晚起碼追返條馬數先訓

你邊位牙？

CFU 我

中埋win 咪話派-,-

cfu你好

Cfu 我

唔屬於依度啵我

你係屬於我的

cfu返黎啦

入黎撚下你地咋

M240

cfu hi

笑

狗狗又改名

Po ba 綠心又黎打情罵俏

你呀媽個波罩你

叫佢去4😅

on9

呢兩個月豬左$800比馬會

最後10蚊有無人支持我柯煙

u

me2😅 今晚不推

你死on9

朱古力都賭

我上個禮拜

😞😞

😝😝

詠巴要乜

幫你打氣

個post講乜

夠鐘訓啦

F5應該未夠秤

心事台

撐

10蚊買頭場客+1

番到香港救u

我 簡我簡我 留名

派D運氣比我

松記肉骨茶

係咪松發

btw唔洗lm住

自
湯會上癮

善妹派手信
我要我要

整返串野回數

Kaki bb

頭場半大 1:/1.5 1.8插到1.68😅

樓主今日有冇羊

訓先

樓g 早抖

88888

樓G

又上到5K啦-.-

尾場收左3k

RICH

爆冷最合我意

頭場好似下盤多人要D?

好似超大船

上盤先係大船 大概70%

睇好下盤

又羊

艾夫斯堡 屌你老母

似上

點解唔揀大波

利申鍾意平胸, 女朋友唔大

我女都無

詠巴係推？

法國手足可以富可敵國

真係有依種人

樓主有冇出水？

大唔大波都無撚所謂了 根本冇

買奧雷布洛支持高登手足

手足勿撚我

呢句真

冇 等你出

高登大船

係

Kybb 呢

給老子刷個角

角角速速來

u are right

好吧

獌讓咁深

9.5 2水入一入先

賽前角大落左兩格

仆街摩佬成日贏一粒就點人去守

詠巴推緊第幾口

1:0

奧雷要針了

艾夫快入

Fake

補小小和同反cup，怕就客入球

我以為我眼花睇錯 自膠

前兩口係咩

比多粒

Btw角大要jump了

Dllm奧雷快d反cup la

1/1.5

快d比角啦

追3.5s

入多球

想買我曼睇波

Kaki覺得曼會贏到盤？
如果係既我唔買下盤

1c

奧雷

Bet365 2c hkjc1c 咩2c

又1了

食c屌

家下又1角

奧雷射門都無點追平呀

主屌打

2 0

情感注 就算係都200咋 我冇乜信心 可能skip盤 太深我有啲驚

Fake?

唔入
柱邊出界

差啲

唔好嚇禾啦

屌你奧雷 打下反擊都得掛

有幾多個角大同路？

跟車太貼

半場兩粒定定驚先

1個

沒買，覺得曼大球

未入 等降盤

其實明明轉左水 講左十萬次要skip 點解仲有人go左

主隊全面屌打

1.78->1.72

即場見9.5高水手痕少注左50咋

GCHI

Ok 客半場入一粒先

20分鐘1c 8.5都企得咁硬

30都黎緊

50就算啦

宜家先見到7.5 買左角大既巴打……

Let 樓豬=g
樓豬=? (100marks)

都要垃圾客隊入到先得架

有冇搞錯

2017了 仲賭?

做職乞好過

劇本準備開始

假波 不了

鳩估 8隻完

不，要11c

鳩估 47分鐘完半場 93分鐘完全場

光總未來人

光總 將男入哂黎

緊係主啦

半場1粒 辣殺波

俾我贏半格啦

Lm

咁夜都見到光妹

你比樓主吊

小妹等陣要接客
唔做g 無錢賭

玩留

仲有呀 一陣1:1

我連聽日食飯錢都輸埋 我跳了

戴咗頭盔1/1.5 輸半過關

不了 臭

挽留呀 一齊傾下偈啦

剛剛接到個豪客

咁多位再見，係呢到我感受到大家嘅愛
人情非冷暖也，jumped

molamol 又還錢比藍色銀行

10蚊都針

一齊針啦

仲有機會

朱古力仲有腎總牙..唔好針住

辣殺波 入完1粒妹吓妹吓 客隊又唔攻

瞓了

我代腎總借個膊頭比你喊住先啦

訓了 角大上呀

一陣有冇人玩即場

希望瞓醒見到半2全11

6.5

得罪講句 不賭便是羊

禁錯左買角細

有機

大蛇

唔驚wo

no goal

應該有2球

你唔係乾哂喇咩 點解仲有得賭

等1.5

戒馬

我系石頭哈哈

2:0 goalll

我？唔係呀 不過豬到想針

個名型得黎又有意義

屌 等唔撚到1.5

臭g主隊 88

唔記得補主入

有諗過2.5但太搏

又衰喺d西波到

遲多10分鐘先入駛死咩

晏晝我講冇錢玩個時你好似都話清左袋

我個名先型

最後20都輸埋 我跳樓了

戶口仲有幾錢

應該唔係我黎 我玩馬仔豬左3舊

似有多粒

6蚊 打算聽日食我隻貓既貓糧

詠巴有無睇live

信用卡呢

唔想再碌啦下個月又要找8千

帶飯盒

三萬蚊

3.5s可以gel未

出條r霸5x1好冇

gchi

咁我寧願食杯面啦

唉仲話儲錢

2:1

屌

半2全5

ccccccccccc

買咗客ng黎個fake goal 心情好複雜

上盤食全格這麼屌？

信者得救

Sure

客隊個波比keeper 捉到實一實

4-.-

gun

04個場劇本一定係和客
Ajax首入
04後追再cup

補幾？

3.5s gel

主12m

驚左成2粒鐘牙

派得

希望有3球 咁我中

但我支持客ng😂屌你老母

6.5細 買錯都收錢

無入2.5 dum春

有得信用卡賭球？

3:0 ft

3.5s cashed

竟然6.5都細

又夠鐘買半場波蛋4x1了

ky今晚有冇出水？

有

出左咩

找到了

見咁高興 買尾數玩下算

無人屌波？

安德 ajax 比錫 享克

hi

無哂人既

Hi

有人睇波嗎？
kaki係度

你應該好少見到我
睇緊亨x切

竟然無人講mu1:0

買左mu1.5s 希望頂到

我淨係睇曼咋

我曼好球

我曼係好波，但串左下盤，頂實

曼1：1

哈，我曼下盤又派錢

冇人嘅

屌mu1:1
里昂角細頂實

比錫1：1

2場半大

該大 唔大
唔該大 大到咁

樓雞hi完一聲就深潛左

Lyon 半大 cashed

繼續訓

一齊

C fu好似同ky對左

你都入埋黎

Hani入波

4x1 半和 ？

原來係mk入波

你之前叫咩名

我過幾日要同馬會拎番錢

玩尾數 無乜感覺

任性

都有少少任性既

求屙尿

滴埋比你

cfu有冇早尿 我岩岩allin左曼13.5 依家未派冇錢玩

無wor

陰公 貼完飛奶野

7到

算啦咁少人 冇乜人g

上面兩條都夠肥！

買12.5 買左5分鐘都買唔到 嬲到買14.5

3場OT

如霧起

同路

快速來c

3c

早

好彩中左條半大
啲盤輸撚晒

早晨

琴晚咩都無買

屌佢老母比錫差兩角

好事來
我曼憑咩讓兩粒

萬年啲和波真係世界級

咁早去邊

瓜蘭尼1：0

曼下盤又派錢

你收league wor

我想問係咪咁多位已經block 左我

甘美奧有冇半場odds

4x5斷我曼
單刀輕鬆炒 空哂輕鬆炒
賭球真開心

角球？

Skip獌啦

瓜1：1

Morning

頂住和呀

早晨華巴，我係咪有你tg

樓主845有冇心水 我盲跟 訓多陣😴

巴塞

係呀

做咩block你

咁我skip

歐霸
亨克
比錫

2.5s好似好穩

自私食

你地賭馬果時貼左出黎
不過無人理我

唔知

咁應該記錯

無買晉級

皇天擊殺顏狗
又停c

掛住賭馬

1.28回報率

買左比錫晉級

guar draw thanks ky

甘美奧？

咁能大賭

想平衡番無買龍文個心理
發洩完就平注重新出發

不如你拎5000蚊助養顏狗？
幫你咬骨頭執拖鞋

包幾多日先

一個月五千蚊
明益手足

淨係記得開9.5 10.5
9.5 1.6x

好抵

尤文
算喇善b過去左
心浮氣躁好易出事

8.45？

快

入波先有一隻角...本身訓醒都想追大

開到咁高

瓜和 thanks ky

半5

詠！？

詠巴又話出845嘅

一秒前出左

賣個腎出去好似都仲有賺

小妹想番兩個月pt
有無手足有好介紹

屌爆你個嘴

唉好撚嬲
停c +食左三角

派你打探你老友盧狗去左邊
番到hk派u

我知佢係邊
唔係要人派
想搵好路數咋

人情冷暖 想自食其力都要比人當狗撚

邊間 仲未放？

客12m miss

佢個腎虧要打折

銀行

咁多？

盧b

走左？

在我心

一個無端端bump人一下吹犯規
一個條友伸腳想拎波拎唔到 球證以為佢掂到食左角
一個龍門撲落底線條撚樣懶醒拎波 吹越位

第二個好黑
你睇直播？顏b

賣左男友部ps4 換啲現金洗下先

唔係
我現場睇

btw 我覺得個post越來越唔似賭 開哂波都無人講

入多$200有冇人Gchi

輸到jump哂啦

無人買掛 我買左上盤

曼聯不如食屎，又踢鳩屎和波

開波黎個射失12碼

曼狗：最緊要出線

屌，唔記得買845

都未熱夠身

大摩啲和好強 雙數穩陣

有高原反應

大摩話下次賽馬日14隻馬super

出14隻跑杯 穩如狗

成隊波身價幾十億歐元，同隊三線隊和波
仲要靠個靚仔先入到第二粒

似係何文田/寶馬山

影帝啲拍劇費貴 又幫莊家食幾多水 幾逼真

agger

訓先
男朋友係外國
要我晏就2點叫佢起身

都西左幾年

好想嘔

唔自爆唔比唱

好

夫人你有左身紀？

主隊數據狗

樓主食屎狗

爆牙妹仆街喇

客中柱？

想搵份酒吧番

客仲未熱完身?

有經驗？

Hi all 又要番工了

無

已經返緊

GOODNITE ALL 又要訓教了

開心仔，獌聯和波

樓上爛jj

咁唔知請不請喎

小妹無j

但晉級
買左咩

所以煩 但想番
鐘意果啲時間

1:0佢老豆

想做啤妹

入定唔入難

GG

普通waiter開心啲

想針，跟左

樓g goal

冇睇 一開365 盤都唔封直接1:0

你還是住在我的回憶裡不出來

next topic ok

又要做狗了

goallll

好忙..去睇女仔咋？

鐘意番夜 9-3最好
唔會阻我日頭做運動

不過酒吧洗廁所 嘻嘻

踢波？btw can tryPacific Bar
清清定

係咁意喇 洗完又有嘔 唔洗洗咁撚乾淨

屯門果兩間P
打交場黎
細個成日去

btw落吧飲酒好貴
其實你都係搵屯門做架喇 出面半夜三更都無車

旺角有紅van啦
考埋試再算
我7月又去成個月歐洲
廢事搞鳩老細請成個月假

屌 今朝早起 未訓醒串撚左梅格同保地花
兩場都要嗌反cup

巴甲個種廢

你地兩隊各入一粒就得架啦
比我收半

下盤吖，同埋加二
不過又細波，獌聯歐霸又開細

去成個月

歐洲 靚景呀
未做夠三個月都唔俾假你請喇 是旦搵份長工做滿一個月叫辭職算了 你話番兩個月無人請

巴塞need win
唔想輸半

歐聯今晚抽籤！

準 曼聯成日都總入球2

呷醋？

皇對祖，等睇

最多派你啦 如果兩隊追番一粒

我寧願贏喎清😅

想等佢地決賽對頭

我龍無敵

溜馬領先20分都比人cup到

廢到

有馬刺...唔知盧睇唔睇

我睇

咁你派我了

唔派

6點有波賭 可以開開心心ot

all in 左80$ 保地花高 快手追和

畜牲

Spurs fans here

我刺加油

台中 清境
今晚實去小瑞士花園

太好了 好掛住一路賭波一路做既生活

你地加油

附上LINK

個200我當趺左啦屌你老母!!!

O到8點去打邊爐飲酒

清回頭是岸 叻仔

想加入

請不要消失希望 夜長還是有星光

同小妹我對左喎

以後唔同樓g對

系
小妹要度番下球等啲人番黎

花高反杯plz

星期五小妹重新出水日
1. 巴塞

起身發現又輸錢

早晨懷b

巴西佬

買左條過關唔記得贏定輸

無錢收姐係輸啦

未check到 結算緊

g持

MARC GASOL嬲撚到

班瑞典佬踢成場波得五個角球

快D啦...我想起G牙

系 今天一放工度球

波口post好多人gel主勝

洗乜度 頭場主盤呀嫲都識買

我都想GEL
不過已經無用了... 依加希望樓G贏啦

周？

yes-,-

大賭善幾時番

why why

無水真係唔SICK買了

山雞主場變fung king 我細細個就聽過la

保地追和我針

今晚

追撚到咩

小妹盡度

太好了 接你雞

feel到今晚要起G了

山雞5係chow-.-
睇錯隊

想保方攞冠軍

美斯好似未入過保方

賞面飲杯野嗎

KEYI

可以

角大

小妹睇唔慣拼音

5c

一球都追唔到 成隊返巴西耕田啦撚樣

6c🙄

小妹怕羞

主rc

返去食蕉啦朋友

大家女仔 唔怕la

幫樓g叫頂實

劇本

紅左就比人入啦，95%

紅左特別勁..樓G GOGOGOGOGGOGOGO

rc就追和啦你老味

有feel 1:2完場

追和啦屌 account 得返8$

賽前想買主但見詠D 95%所以收左手 幫手足叫客

好多人買保地 主俾人gel爆

😳👉🏻👈🏻

小妹上盤呀！！！！！

1:1大家都收錢好嗎？比我曼害死

走了 唔洗玩留🚶🏻

原來本身樓豬同路

今場輸左會無心機度盤 不了

又開出果5% 屌

點解一起身戶口又冇曬錢既

86mins

流浮哥都唔見左了

12m 求你入了

比人拉返入青山了 佢係我隔離房 有咩要同佢講？

halo

1:1

變左紅字

1-1

樓g俾人gel爆左

想聽安靜

你想cow小妹？

花高

不了 非les

我都想同日記手足一齊🍻
其實我怕大家會失望

紅左牌都無心機 一陣半都豬埋

失望D乜

我怕就怕失望 其餘一切也不枉

善妹

樓主最後一注就益下我吧 唔想入錢

玩留樓g

me